[少年監獄] 感受沙咀 2

[少年監獄] 感受沙咀

見無人開２，我開吧！

文字未必個個會睇晒，睇片會快趣Ｄ知道入面既地獄生活．

原本個樓主係咪唔出文架啦

專登Cut出黎，可以做鈴聲

連登都好多人受過沙咀，希望佢地會繼續

LM

Source :

【本報訊】一名在沙咀勞教中心服刑約1個月的年輕囚犯，日前被發現四肢抽搐送院搶救，並一直昏迷，醫生指他腦水腫，並延至昨晚終於不治。家人稱，近月三次探監見他情況愈趨惡劣，並透露被懲教署人員毆打，家人懷疑他因此致死，向警方報案，要求討回公道。警方西區重案組已接手調查，等候剖屍確定死因。 記者：周志鴻

案中死者徐永良，19歲，在家中三兄弟排第二，由於父母離異，他自幼由外婆撫養，至中二時輟學，並且誤交損友，染上吸食軟性毒品及咳藥水惡習。04年，他與數名友人在大埔一個屋苑涉嫌毆打保安員，被警方拘捕，同年年底罪成，在壁屋懲教所服刑14日後，守行為年半及接受監管。

曾哭訴：我頂唔順
家人表示，守行為期間他有外出做散工，但晚上9時必須歸家，試過有幾次感化官突擊檢查，發現他晚上不在家，曾發警告信及邀約調查，包括進行驗尿，結果兩次驗出尿液對咳藥呈陽性反應，被指違反監管令，於本年6月解上粉嶺法院，被判入大嶼山沙咀勞教中心服刑。
徐母指出，本月6日她初次探監，見兒子表現驚慌，查問有否被阿 Sir「郁手郁腳」，他點頭回答，徐母以為他不習慣監倉生活，只是勸告他服從職員。一周後她再去探監，發現兒子情緒低落，他聲稱在沙咀好辛苦，並被職員「打得好甘」，徐母於是勸他乖些。
直至本月20日，她再往勞教中心探監，見兒子步履緩慢扶牆行出來，他面青唇白及臉頰浮腫，聲言已便秘三天，徐母查問有否被職員毆打，他泣不成聲答有，哭訴「我頂唔順，我頂唔順」。職員解釋徐患病，已經看醫生及食藥。
但當晚徐母收到沙咀勞中心一名職員電話，指徐抽筋被送往瑪麗醫院醫治，第二天，徐母趕到醫院，職員表示徐已經昏迷，並在深切治療部搶救中。醫生發現他並沒有表面傷痕，經腦掃描證實他腦水腫，至昨午搶救無效，醫生證實他腦幹死亡，至晚上宣布正式死亡。
事後徐母悲痛不已，不斷呼天搶地痛哭，家人質疑，徐判入沙咀勞教中心時「無事無幹」，家人也希望將他教好，不料短短一個月便失去性命，懷疑其間受到懲教署職員虐打，徐母並向警方報案要求徹查，陪同送院的懲教署職員辯稱徐出事不排除與他濫藥有關。

中心未收被打投訴
懲教署發言人稱，徐永良本年6月26日判入沙咀勞教中心，7月20日晚上7時許，職員發現他在倉內四肢抽搐，經醫生搶救再由直升機送往瑪麗醫院救治，死因需由醫生判定。發言人又稱，在他服刑期間，勞教中心沒有收過他被毆打的投訴。警方公共關係科指出，前日晚上10時許，一名39歲姓何女子在瑪麗醫院警崗報案，指其19歲姓徐兒子在沙咀勞教中心被毆打，案件由西區重案組調查，初步發現事主沒有傷痕，但有待驗屍確定死因。

屌你老母, 佢眼角仲有眼淚

Source :

2006年7月26日
【本報訊】在大嶼山沙咀勞教中心服刑的青年，昨日在中心內一幢大廈的二樓墮下受傷，事後由直升機送院治理，情況穩定，懲教署及警方調查後相信他是企圖自殺，現正調查其自殺原因。
企圖自殺男子姓陳，21歲，今年6月因傷人罪被判入勞教中心服刑。昨日中午12時許，陳與其他服刑人士工作完畢後，一行10人在兩層高的 A座寢室外空地集隊，其間陳突然擅自離隊，獨自由該建築物外露的樓梯跑上二樓，然後跨過欄河一躍而下，當場受傷。

比人掉落樓咋掛...

source :

諗返起一年前而家既我.真係辛苦
因為一單傷人案而被法官判左我去沙咀勞教中心半年
雖然判個刻我都仲未後悔.但已經覺得黎梗既日子將會好難行
仲記得係沙咀既每一日.做既每一件事都一樣.
早上:接4張毯要接到好似電視機咁有前有後.接衫褲要接到正正方方起哂4隻角.
大約1個鐘頭比你搞掂哂d野.搞掂哂d野阿sir黎cheap房.唔掂既又打又體罰
跟住就要做晨操.晨操既意思係3個字內不停做掌上壓左右既運動.唔准停
停左就會累大家重頭做過.冇得食早餐~~做完晨操之後就可以去食早餐
沙咀既早午晚餐比每一個監房既份量係多d~~食早餐又要合作性又要講求速
度~~做唔到呢幾樣你份早餐就會比阿sir倒哂落地下.要你好似狗咁食~~
食完之後就會返去自己住個座打掃.要掃到一粒塵都冇.唔係既又體罰又冇
飯食..掃完之後又要去剪草.剪草時要跪地.雙腳合埋.雙手包住自己雙腳
大約剪3個鐘到左右~~如果係呢3個鐘內.比阿sir發現你隻腳有任何移動
你又會被體罰.冇飯食~~(如果冇草剪就會步操)
下午:剪完草就會去飯堂食晏就.阿sir就會係中午時間交更~~晏就既食品係一杯茶
同一杯好難食既粥~~當然又係要好合作性同速度~~食完晏就就會去
【埋位】~【埋位】既意思係全組人分成3行.左轉右轉後轉步操咁既意思~
係過程中~頭上又有猛烈既太陽照射.所有步操既動作同聲音都要一致~
好似中國解放軍咁.一但是但一個唔得~就成組人罰兔仔跳.跳足1個鐘~
【埋位】好既就可以休息2分鐘.唔好既就係咁練.大約晏就2點就會返自己
個座換衫PE.換完衫就會到PE場.有一個PE阿sir帶住我地做PE.跟本上係
沙咀做PE先係最辛苦既事.要2個鐘頭內不段做掌上壓.兔仔跳.四式.八式
十六式等等...途中所有人都要配合.一但有一個做唔到或者跟唔到.我地
又會罰星期六同星期日加操3個鐘.(本身星期六日係可以休息.但係而家
我諗都冇休息呢D日子)PE完之後返去自己個座沖涼換衫.搞掂哂阿sir
又帶我地出去步操.一個人唔掂又要體罰.又打又罵
晚上:步操完後就會食晚飯.食完晚飯就可以返自己個座準備訓教.但訓教之前阿sir
就會派書信.返房後要將今朝接過既野全部整亂佢.唔可以搏大霧.如果比阿sir
發現你就加一個月監~~整完之後我地就開始磨皮靴.要磨到對皮靴成對玻璃
靴咁.好似噴油噴落去咁.要照到牙縫既~~磨完又要吸光哂d廁所水~做完哂
野之後.阿sir就會宣佈靜坐1小時.靜坐期間唔可以移.移親你就唔駛訓~
靜坐完阿sir就會宣佈訓教.....

沙咀既生活大約就係咁..時間真係好快過.出面1日等如入面3日.
或者入面真係太辛苦.我係入面半年期間.已經有3名人自殺身亡.
係每次靜坐期間.我都會反省.出去之後唔再做犯法事..
當然出冊後要守監管令一年..如果犯了監管令.就會比人通緝你返沙咀重受3個月
我就試過一次犯左.一返到沙咀比阿sir打到嘔血
所以係呢度想同大家講.犯法既事真係唔好做.腳踏實地先好丫
如果大家有咩唔明都可以icq add我:167318102

source :

沙咀
香港沙咀勞教中心,我係1997年入去4個月就打足4個月,又見啲人俾阿sir打到入QE,又見食屎,又見自殺死左個,十分之恐怖

source :

沙咀地獄生活:懲教主任迫少年含撚

完 事 後 請 吃 餅

按 男 童 與 警 員 進 行 的 會 面 紀 錄 指 稱 ， 9 月 12 日 早 上 ， 當 男 童 在 沙 咀 中 心 的 醫 院 內 做 清 潔 工 作 時 ， 有 職 員 吩 咐 他 往 被 告 辦 公 室 ， 被 告 他 鎖 上 房 門 ， 然 後 說 ： 「 過 幫 我 『 練 』 先 ！ 」 男 童 替 被 告 按 摩 腳 部 後 ， 被 告 又 說 ： 「 都 『 練 』 得 唔 舒 服 。 」 繼 而 要 求 口 交 ， 被 告 隨 之 將 褲 褪 至 小 腿 位 置 ， 他 蹲 下 ， 然 後 強 行 將 陽 具 塞 進 他 的 口 內 ， 被 告 還 說 ： 「 都 幾 舒 服 ！ 」 他 留 意 到 被 告 的 陽 具 狀 態 及 有 三 粒 小 瘡 。
男 童 續 稱 ， 接 被 告 要 求 肛 交 ， 他 先 再 口 交 令 其 陽 具 濕 潤 ， 然 後 令 他 趴 在 上 ， 他 感 到 被 告 將 陽 具 插 入 其 肛 門 ， 令 他 感 到 痛 楚 ， 被 告 再 叫 他 轉 身 ， 在 他 口 內 射 精 ， 完 事 後 ， 被 告 請 他 吃 餅 ， 叮 囑 他 不 可 告 知 任 何 人 。

source :

懲教主任打甩肛交罪
大嶼山沙咀勞中心懲主任陳國生，被指屢雞姦一名在該處服刑十四歲院童，被告事後被控與未成年男童非法肛交及非禮等共六罪。他於高院受審個多星期後，法官昨日指出控方的舉證過於薄弱，裁定案件表面證供不成立，並直接指示陪審團判定被告無罪獲釋。

同袍忍不住庭上鼓掌
五十一歲被告陳國生，昨日在家人與約廿名懲署同袍陪同到庭，聞悉即時無罪獲釋後，隨即露出微笑，並向在公眾席上的同袍示意及致謝，散庭後他的同袍更忍不住在庭上鼓掌慶祝。

加入懲署工作達卅三年的陳在庭外表示，本案半年前仍在調查階段時，他備受困擾，曾輾轉去過澳門、台灣及英國，一度準備在異鄉尋死；現時回想起來，事件對他確是一個大打擊，令他一度鑽牛角尖。惟他很感謝家人與同事當時對他的信任支持，令他到了被正式檢控時，已能把情緒抽離。

嘩 屌 肛交

好恐怖

警犬同懲教都係痴撚線嫁

Btw我諗個故樓主準備緊，
等佢開新post會好啲

佢肯出POST未

之後仲有冇跟進件事

戲入面按摩膏果幕係咪就係想屌佢屎忽？

文呢?
之前個樓主幾時出文?

上個post臨尾同鶩sir告別 同埋離開壁屋準備入沙咀果度睇到好心嗡 就咁睇文字已經可以feel到樓主果刻有幾委屈難受同辛苦 不過樓主可以捱到出黎係度開post同我地分享真係好勁

追哂你問我答post 再追到黎呢邊
真係唔敢犯事

有巴打話係,但我覺得應該係東青膏''查''龜頭
一定''拿''到仆街

正解

屌，我啱啱先見到個post,好似仲未過界喎，樓主去咗邊？

btwAgentcc巴你好，扯旗巴你好

沙咀post無開3咩？

上次答完之後都無見到

你好

Good afternoon Sir, thank you sir

犯事之後比人拉左
保釋等上庭o個個期間
你心理壓力仲大

呢期好撚多個沙咀post喎，都唔知入邊個好

有吹水台，影視台同講故台

通常打人既阿sir膊頭係係柴定係花？

全部都入哂

我代ac主人同你打招呼

呢個無乜分別，都係慢慢升通去

其實仲分保安同一般
保安出手仲撚金

終於買左飛，3:50

保安直屬總部，打横行既

班保安先係大大佬

Sorry Sir , 同sir報 我想知上個POST既樓豬幾時出文
Thank you Sir 唔該同學

係唔係唔撚順超？係唔係唔撚妥我？

樓主幾時出Post 唔使你教，係唔係想食雞亦呀？

環頭阿一都叫唔郁

咪撚再犯啦 再犯就找數架啦

SORRY SIR ! NO SIR !

你咁答已經食咗幾隻雞翼
正確係：
Sorry sir!yes sir!
sorry sir 同sir報 唔係!

話事樓主係唔係比人拉左

lm

流明

Recall rip

食緊雞翼

之前樓主講過返大陸，唔通係大陸叫雞比人捉左？

屌你地，留言滿天飛啦

出現了
係咪去左報到？

我夜少少出post嫁啦，文就暫時未有，同埋我未寫好個大綱，btw 多謝你地既等待

等你岩岩追完live
可能尋晚睇完所以好多都有畫面

單野完左好耐啦

所以要回想起d記憶要d時間

好好睇加油！
慢慢唔急的

多謝支持

你係個會體諒人心情既人

好好睇
文筆寫得好好
巴打有寫開文的興趣？

好故不能不推

樓豬係咪係深圳行政拘留緊

點解要Yes Sir
咁咪即係代表唔撚順超/唔撚妥佢？

Thank you sir
食夠二隻，好撚巴

保安部指乜 咁大權力

我都係睇到眼濕濕

留名

加油樓主 佩服你既勇氣

痴撚線點解會接受到比個男人含

有條撚樣緊火起上黎狗都照屌

因為你只可以講：yes sir,thank you sir,sorry sir

保安係直屬總陪既''實q''
柳記都忌佢地三分

以為你又比人拉咗

新post link

都係柳記嚟，不過專負責保安工作，直屬總部